有無人部iphone7成日用用下斷wifi

點搞

我7+ 都成日斷 點解

7+成日斷

更新完冇左呢個問題

我7 仔

一出即買用到宜家都未試過你呢個問題喎

係轉左data定係滿格上唔到？我係滿晒wifi格 上唔到 要熄wifi再開 先load到

我都係

可以點 我部macbook air都係咁

轉左router 問題解決左

另外有冇人開相機畫面會黑mon閃下閃下

跟住卡係度？